今日六四

仲有冇人去維園

唔帶錢佢唔會同你講下年再黎過

去左七年，未捐過錢 呢幾年冇叫建設民主中國口號

記得課金呀撚樣，要建設民主中國，共享中國人榮耀